이게 뭐예요?
니 선물.
네? 선물이요?
풀어봐.
와~ 이쁘다~
해리꺼랑 똑같은 건 없대. 비슷한 걸로 샀는데 괜찮아?
너무 예뻐요~ 근데 이건 왜..저 주시는 거예요?
어..
..너 해리 인형 왜 가져갔어?
네?
어떻게 알았냐고? 다시 찾은 해리 인형에 묻어있던 토끼털이 니방 박스에 있는 토끼털이 같은 털이라 알았지. 아저씨가 혹시 틀렸니?
아저씨 말이 맞습니다. 해리 인형을 가져간 사람은 저였습니다.
